是日靚午餐 三味食堂

印手

how much

印度人嚟講你隻手都算白

高種姓印度人

主要俾你地對比下舊壽司差唔多拳頭咁大

邊到 好似好好食咁

三文魚多蟲🐛

印清😳

似係台灣

爭鮮level

印仔手仔日日露出
幾錢？

是
超多遊客排隊
但食落無乜特別
係大大舊咁

壽司190
刺身250

講真我J到射左四次

食寄出蟲

肝吸蟲刺身

gay

甜品呢

無哂黑警個d
俾d支那你食住先

做乜咁耐都無旅行post

做乜撚嘢

我記得好似係條友周街痾尿
咁岩棟樓既外牆剝落
即時現眼報

好大件喔
btw 印仔隻手